波政不分，有冇手足入黎同佢傾下特首選舉

已經聽左戴教授講策略性投票，全家八票，五票薯條，一票狐宮，兩票白票射落海都唔益林犬

Btw 輕熟女黎計carrie 好正

你有撚票熱犬

有

牙泰有一票

牙達冇票有咩好傾

你有

feel到d死熱狗會全面進場

熱血公民副主席鄭錦滿去年初拍片，呼籲香港市民以自己方式，將公共圖書館的殘體字圖書下架，在去年4月時被警方拘捕。事件拖延近一年之後，鄭錦滿今日（3月20日）再被帶到警署，並被正式落案控以盜竊罪，星期四（3月23日）早上到九龍城裁判法院應訊。

四眼仲有心情9up

齊哂啦

差2工6日子

feel到道氣

點解唔分埋果幾票要投白票？做到胡官有啲票都好睇啊

牙秦會唔會入會場倒插國旗同區旗牙

不了狐宮界薯條票唔可以原諒佢

佢有特別任務，到時睇直播

呢樣已經係最勇武

勇武

牙達爆料

又搞事

牙秦

又變熱小圈子討論

聽人講投票當晚熱狗有行動

係

我民建聯支持者